「突發」毒品調查科探員查詢匯豐股價下跌

死藍屍同黑警我屌你！知你收收埋埋好多手匯豐而家蟹撚晒，日日開工篤電話睇住個匯豐股價係咁跌又查吓有咩新聞可以翻身。

再見
話連登仔多小學生真係無錯

時下啲連登仔係咪唔興戴頭盔？